林鄭唔肯早返香港 係因為要出席研討會發言撐黑警

市民期望港府全力抗疫之際，行政長官林鄭月娥繼續瑞士達沃斯出席世界經濟論壇年會的行程，並於青年主席組織舉辦的研討會上發言撐警，指他們「不幸地被誤解受攻擊」，又重申侵蝕一國兩制的訴求將「不會讓步」。

行政長官林鄭月娥參與青年主席組織舉辦的研討會，席間提到香港局勢。她形容，示威活動「有時出現令人憂慮的暴力升級趨勢」。面對示威者提出的政治訴求，她必須堅持多個重要原則，並清楚表明「我不會讓步，如果讓步是侵蝕一國兩制的重要原則」。

林鄭月娥續稱，維護《基本法》賦予的權利和自由、維護香港法治（即是司法獨立、公平審訊、尋求法律公義的權利）同樣重要。另一重要原則，是她稱之為「香港制度優勢」，即由法庭系統到執法系統，包括警隊。提到警隊時，她進一步稱「不幸地，他們被誤解，最近亦受到很多攻擊。」

市民期望港府全力抗疫之際，行政長官林鄭月娥繼續瑞士達沃斯出席世界經濟論壇年會的行程，並於青年主席組織舉辦的研討會上發言撐警，指他們「不幸地被誤解受攻擊」，又重申侵蝕一國兩制的訴求將「不會讓步」。

行政長官林鄭月娥參與青年主席組織舉辦的研討會，席間提到香港局勢。她形容，示威活動「有時出現令人憂慮的暴力升級趨勢」。面對示威者提出的政治訴求，她必須堅持多個重要原則，並清楚表明「我不會讓步，如果讓步是侵蝕一國兩制的重要原則」。

林鄭月娥續稱，維護《基本法》賦予的權利和自由、維護香港法治（即是司法獨立、公平審訊、尋求法律公義的權利）同樣重要。另一重要原則，是她稱之為「香港制度優勢」，即由法庭系統到執法系統，包括警隊。提到警隊時，她進一步稱「不幸地，他們被誤解，最近亦受到很多攻擊。」

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

屌你老母 而家D狗都有事
佢就繼續係度口交

twitter見啦
寧願搞政治都唔搞民生

人地出力洗緊底都唔推下，其實係咪打㗎

幾時死呀DLLM

佢心態係典型做衰左個頭,就不如一路賤格落去與民為敵,反正有上面撐住繼續厚住面皮話唔定搏入埋人大退休unun腳

洗撚到咩

香港就嚟變疫埠
條傻閪都仲要出去撐警唔返嚟

你覺得咁樣講兩句D鬼佬就會俾佢呃到？

兩個文宣方向

1）將正苦對武漢肺炎既不作為link埋去為左搞散場運動（放任病人流入黎減少群鬥聚集）
2）林鄭掛住係瑞士向國際政治宣傳都唔理香港疫情萌芽

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

民賤聯:屌你，都話唔講政治，只做賽事

twitter呀
其實d鬼佬唔係真係咁care

梗係瑞士好啦，你估返嚟唔驚中招

民賤聯工賊會一早做左林奠condom 啦

She is playing the big game

唔知藍絲依家點諗
特首由得你地死

屌緊啦已經

仲含緊條狗撚

路徑依賴理論，佢只會繼續衰落去，anyway, 希望佢3月都唔好走，有佢係度好多助攻

好撚癲，去會垃圾會議，張建宗就蛇頭蛇尾不作為，好似無政府狀態